{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.6.1"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Photo by \u0160imon Heller in United States. May be an image of text that says 'Sen\u00e1tori zah\u00e1j\u00ed druhy soud S Trumpem. Exprezidenta vy\u0161etruji \u00farady V Georgii Pred 32 minutami Americky Sen\u00e1t V \u00fater\u00fd zah\u00e1j\u00ed druh\u00fd soud S byval\u00fdm prezidentem Donaldem Trumpem. Napl\u00e1nov\u00e1na je rozprava o tom, zda Trumpovo souzen\u00ed po odchodu z prezidentsk\u00e9 funkce je \u010di nen\u00ed V rozporu S \u00fastavou. Dle exprezidentovych pr\u00e1vn\u00edku jde o politick\u00e9 divadlo Trumpa tak\u00e9 za\u010daly vy\u0161etrovat \u00farady V Georgii.'.",
        "caption_is_edited": false,
        "commenting_disabled_for_viewer": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 711,
            "width": 750
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 607,
                "config_width": 640,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=f131884490eb83ad11ea889e6ff01188&oe=605D2370"
            },
            {
                "config_height": 711,
                "config_width": 750,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=6396c92a5996b0a3853450b5ede36559&oe=6059F3F7"
            },
            {
                "config_height": 1024,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=6396c92a5996b0a3853450b5ede36559&oe=6059F3F7"
            }
        ],
        "display_url": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=6396c92a5996b0a3853450b5ede36559&oe=6059F3F7",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#zpravyzesveta #aktuality #ct24 #usa #georgia #trump #impeachment #impeachtrump"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "fact_check_information": null,
        "fact_check_overall_rating": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2505094295758108315",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"US\", \"exact_city_match\": false, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": true}",
            "has_public_page": true,
            "id": "389983831",
            "name": "United States",
            "slug": "united-states"
        },
        "media_preview": "ACon1iTzyw/4DmlBJHBb1+7/ACpxTJ+8w+hpdnu351oSNDf7Tdf7v6dKUMfVuT/d/wDrU8If7zH8aTb23t+f/wBapAlVSOpz+Ap9N3j1p1ICnznv+Ypwz/tfmtNIGTwP++aAB7f98GrAfz/tfmtKM/7X5rTAB2A/74NLj/Ow1IEyE98/iR/SpKrYHp/44atCkMp7CT0/8eNKEPp/48aKKsQoQ+n/AI8aeqdiMD/eJooqQHhAPXj3P+NPoopAf//Z",
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "\u0160imon Heller",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "5373273927",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-hkg4-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/s150x150/18094804_1889071764714142_2638162191026487296_a.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=5U1xDCrniUUAX8GCxnk&tp=1&oh=244f24b62cc5dcadb2641827127862ac&oe=605AC6FE",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "hellersimon.cz"
        },
        "shortcode": "CLD4f1LhPab",
        "taken_at_timestamp": 1612850532,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/c18.0.683.683a/s150x150/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=fbdb5b162805728ccf5fa318d35bcd4f&oe=605ADC81"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/c18.0.683.683a/s240x240/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=5806ab999fa0a96368201b5b97aeb2b6&oe=605962C9"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/c18.0.683.683a/s320x320/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=08ee6484e7de839bb1ab2e56550ab5ad&oe=605D3698"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/e35/c18.0.683.683a/s480x480/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=ccee949321d39bc528da259b400cfbcb&oe=605AF456"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c18.0.683.683a/s640x640/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=9ed31ab9851efe58d961a17e8ae03026&oe=605BC62F"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://scontent-hkg4-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/sh0.08/e35/c18.0.683.683a/s640x640/147419226_2918989835090374_8097673053970453635_n.jpg?_nc_ht=scontent-hkg4-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=mpIUs85BiSEAX90h3z4&tp=1&oh=9ed31ab9851efe58d961a17e8ae03026&oe=605BC62F",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNGFkNjM0MGU1MjFkNGY2ZjhlMGYzMDUxZTFlOGI0ZGUyNTA1MDk0Mjk1NzU4MTA4MzE1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}